如果逃犯條例通過，連登仔會否效法陸秀夫同宋帝昺跳海殉港

永續抗爭，不了

不了，成個海都係糉